傷心嘅人唔好坐東鐵

曾經唔明點解會有人跳軌自殺
當經歷至痛 對世界失去信心時
望到一架又一架嘅列車駛到
每下都會有想跳落去既衝動

巴打 咩事唔開心呀

咁都俾樓主聯想到

樓主應該要預防性拘留

搭東鐵既人唔好傷心